張炳良：不可能不重啟政改討論

教育大學公共行政學研究講座教授、運輸及房屋局前局長張炳良在電台節目形容，現時社會像「自殘」，要使用破壞秩序影響機場等抗爭手段，如政府早在6月中宣布撤回修例，不少紛爭可以停下來，對此感到可惜。

張炳良指出，修例風波揭示香港深層次問題，年輕人不滿涉及選舉及權力問題，若要處理體制結構問題，不可能不重啟政改討論，過程中或須討價還價，要看今次風暴後，各方會否以不同角度看待。

至於特首提出與司局長走入社區對話，張炳良指有兩個變數，包括市民是否願意對話，第二是如市民覺得對話後仍無變化，或會帶來反效果。

無啦啦講人話

人之將死

改你老母呀 又想我地袋著先
做美國佬隻狗好過做大陸下等人

佢以前係泛民嘅，跟住財迷心竅比港共招安咗，依家唔撈咪出黎講下人話攞光環囉

條友之前係白鴿人
無官一身輕想講乜都得
可能想學王永平

佢一向話要獨立調查，林鄭唔聽

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢

不圍警署

原來係咁..

如市民覺得對話後仍無變化，或會帶來反效果
林奠挖陷阱俾自己踩
反正佢聽完都唔方會做

班基本法撚咪又係會話要根據基本法831

btw
8/9大遊行見！

其實林鄭SUPPOSE 係應該幾點番黎,定聽日先番黎?係廣州比人屌完如果有命番應該聽日又有新招潑火

我屌
你唔係個佢呀

屌 成日雙重否定 係都要簡單複雜化

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

聽晚先返

前局長

博藍屍睇少是但一個不字

阿婆走得快

佢咁講即係叫我哋拎更多籌碼
不論你係講數定係反枱都好 愈多籌碼愈好

除左要真雙普選，ICAC署長都要由市民普選，如果唔係查乜

下一屆特首已出爐

btw 依個係張炳良 唔係張建宗

呢個係張炳良 唔係張建宗

做乜事都應該係咁

佢講左好多次人話架啦

又放風喇, 怕人權法喇

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

基本上10月1號之前五大訴求一定會開綠燈， 我哋就係爭在未畀到壓力佢哋

想用大量政治討論spin 走831黑警起碼殺三個的事

我都諗緊乜張炳良又好似宗仔咁生癌就死啦咩

佢喺泛民裏面，係來自匯點嘅…

匯點仲有邊個名字人呢？咪就係死鬼劉迺強囉…咁你可以諗到張炳良嘅政治路線啦…

匯點喺中英談判期間主張＂民主回歸＂…呢個方針已經證明咗係俾中共搵笨柒嘅（可以睇下早兩年，練乙錚嘅分析文章）…

起碼可以話，佢屬於親中嘅左膠…

彈出彈入

重啟冇用，係要下年立即普選立法會

612 721 811 831

做局長嗰時唔見你講人話？

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

多謝 但唔洗討論了 直接真普選就得

佢呢兩個月講啲野都好正路
不過港共政權冇人肯聽

又諗住塞個831比我哋呀？

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

各位幫手搵人!!

屁股離開官位就開始講人話

知撚憎啲人用雙重否定

yep

佢都冇當官啦?